【BLM】香港黑人一字馬逼走搭黨鐵唔戴口罩嘅畜牲

男人心一字馬

條友打mma好似叫黑豹

打ONE FC，著名紙老虎，成日輸比啲輕佢幾十磅嘅人專心做bodybuilder仲啱佢

可能打輸好搵過打贏

可能係
不過佢對住striker真係幾撚勁，輸親都係對grappler，一落地就比人強姦

顯然係

啲戲好屎

人地特登拍黎串啲撚樣唔戴罩

完全唔覺好笑 fb多白痴，比人欺凌緊你黃種人仲笑

推上twitter la, BLM? fuck u.

如個片中香港人係黑人，一定又瘋狂啦條片

搭黨鐵，中招係抵死

搞笑者

樓上好認真

笑到仆街

屌你班友
一早開定機影就知夾埋拍片玩啦

人地識戴口罩有品
反而啲死廢中廢老

隻黑鬼好似好好打